維多利亞講 (林忌、黃世澤) 特朗普蓬佩奧美國有王毅公開過料教做嘢!? 林鄭月娥立法會呢招提早引爆香港人最後一程!?

#美國 #特朗普 #林忌

特朗普蓬佩奧美國有王毅公開過料教做嘢!?
林鄭月娥立法會呢招提早引爆香港人最後一程!?
中共習近平深圳發言日本台灣早爆可以收檔!?
D100 維多利亞講 (林忌、黃世澤)
20201017

D100 Radio
512K subscribers

特朗普蓬佩奧美國有王毅公開過料教做嘢!? 林鄭月娥立法會呢招提早引爆香港人最後一程!? 中共習近平深圳發言日本台灣早爆可以收檔!? D100 維多利亞講 (林忌、黃世澤)

中共外交部長王毅周二 (13日) 批評四方會談 (Quad) 時說，美國華府想要建立一個以美國、印度、日本和澳洲為基礎的「印度太平洋北約組織」。印度媒體則表示，促進四方會談的真正原因是中共，怨不得別人。王毅同日正在馬來西亞訪問，這是他東南亞訪問的第二站。首站是柬埔寨，接下來將前往老撾和泰國，並在新加坡停留。

相關影片:
1. 林忌、黃世澤: 特朗普美國聯合國焗爆中共習近平最新仲後欄失火!? 林鄭月娥陳同佳隨時俾台灣玩返轉頭!? 容海恩膠論圖助攻健康碼預告藍絲群組引爆逆情第四波!? D100 維多利亞講 ()
2. 特朗普美國就算輸選舉深圳中共習近平依家最驚呢鑊嘢!? 同時單挑台灣日本似係搞呢科!? 香港人之後外遊要小心啲點解事關吉爾吉斯變天一帶一路提早爆煲!? D100 維多利亞講 (林忌、柴文瀚) ()
3. 特朗普美國未來3星期會睇到中共習近平俾人搞大佢!? 林鄭月娥準備要香港人全部每日做一次全民檢測!? 鄧炳強同袍飛行服務隊搞12港人變咗送自己一程!? D100 維多利亞講 (林忌、柴文瀚) ()

D100 香港:
Facebook:

#美國 #特朗普 #林忌 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家